# README #

#IMPORTANTE 
para que el modelo de DB en archivo funcione correctamente es necesario:
1-Dirigirse al paquete clases del proyecto
2-Abrir el filePath.java
3-agregar las direcciones del paquete file y sus archivos en su pc

ejemplo:
public String admision = "C:\\Users\\Eduardo Liz\\Desktop\\ProyectTaller\\src\\files\\admision.txt";